真心問點樣溝女

話說我無錢無樓,又7下7下, 求各位大大教下我點做

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咁教下我點食女

呢post已完